# README #


Practical Test #1 лежит в бранче task1

Practical Test #2 - в бранче task2. Надеюсь я правильно понял суть таска (создал атрибут для продукта с дефолтным значением, и заасайнил его на существующие продукты)

Установка:

1. Сделать pull.

2. Создать базу данных

3. Установить Magento